傳騰訊音樂12月12日在美上市 估值最高250億美元

據內媒引述消息人士報道，騰訊() -3.800 (-1.288%) 沽空 $1.61億; 比率 10.321% 旗下騰訊音樂將於12月初開始進行國際路演，並於12月12日於美國掛牌上市。

OK

今次fatfat 又可以刷ipo

急不及待 好想玩玩

估值最差個時黎上市

唔keep住ipo 點樣keep住 母公司嘅業績增長呀 到時跌幾percent 都唔知幾多百億喇

刷埋堆IPO就玩完

騰訊音樂有得免費聽。有幾多人真係俾錢用

noted

漢奸